港島東入西貢

你地會經將軍澳 定係行秀茂坪山路？

東隧出入將軍澳隧道坑口村就入

西隧 尖山 烏溪沙

有咩可能會行山路
除咗車人外

條隨道3蚊啫

紅隧 太子道東 舊清水

你兜路油費都唔止$3

山路應該係講緊秀茂坪=>安達臣道=>清水灣道=>西貢公路
將軍澳隧道九龍入口前上秀茂坪
行隧道出將軍澳要落山再喺寶琳上山
咁我會揀行秀茂坪

正解